澳洲人又衰左D咩搞到支那小粉紅係微博慶祝人地山火

地球上有邊個國家冇得罪支那人

大陸地震連登仔咪又慶祝

樓主咪問緊澳洲衰咩
閱讀理解0分？

全世界最垃圾物種 地震緊係慶祝
支那仔

有衝突？

支那死5億人不嫌多

支那同香港人有不共戴天之仇 請問澳洲人同支那人點交惡法

將中國人嘅涼薄言論翻譯擺去Twitter

翻譯，再放twitter

世界都係支那嘅

ukraine同israel做乜撚野

王立強單野囉

笑撚死仲要懶型咁問「有衝突？」

澳洲無參與八國聯軍都得罪中國人

可能係因為收左華為皮

有冇微博截圖睇下呀

澳洲省衰唔夠紅，得罪小粉紅

冇wor
有發生過咩？
係咪消息封鎖所以冇人知呀

因為佢哋自己地環慘，要人哋一齊慘先開心

越窮就越親共

on9 jai

有排都無奶粉啦仲笑

咁中國幾大地震, 樓都塌埋都可以無死人
係咪值得慶祝先

放上Twitter 俾澳州人睇下

義和拳再世

人地係愛國份子嚟邊捨得支那比連登仔笑
利申一早block左

幫佢地上tweeter

芝麻仁：白人就係原罪

佢地又咪種族歧視黑人

六樓
我表弟
有輕度弱智
我帶返走佢 對唔住蓋清

Japan
啲蝗仲話放假去日本，因住被人插死。

冇澳洲奶粉大陸人餓死晒

1984

班白痴仔聊交艾，到時人地排華就真係知死

支那人最中意笑外國仆街，有安慰作用，對比返自己係鬼國的慘況

連登仔唔係話澳洲奶共咩

你全家上天 和太陽肩並肩

推

比張相黎睇下

On99
睇清楚樓主想問咩啦

驅除支奴。

死支那人 食撚屎啦

理解能力0分

笑4

香港夠好多人奶共
有咩天災人禍支那仔即刻仆出黎笑啦

建議屠殺中囯人為地球帶來永久和平

衝出黎柒 大陸仔

Mack Horton 掛
屌鳩呢隻孫藥王

點呀支那仔
佢哋地震我想開香檳呀

支那仔現形喇

以色列教育成日講中國人當年點救猶太人
所以到今日佢哋依然成日大量免費收中國留學生同向中國技術支援
而且佢哋都唔撚理當初救佢哋嘅係中華民國而唔係中共

烏克蘭?!
個表幾耐以前呀？

其實無野嘅 佢地係中國無得屌中共可能好壓抑，又要長期自我審查，講多幾句又驚公安上門。
宜家有幾個topic係一定無事，仲任插都無公安喎，緊係要享受下屌人嘅樂趣。
所以澳洲山火係咁，香港運動亦都一樣。

14億啦

係未支那人喺山上食煙掉煙頭呀。

佢地又激嬲澳洲人真係多謝都黎唔切啦

慶祝係天公地道架啦,有咩問題

自悲?

白痴文盲 驗眼啦柒頭

2019

On9仔

無圖都知唔洗FC 支那人不意外

啱我地係世仇！成日搵我地笨

秒

Japan? 唔係話奶晒共咩？

最好中南海個班死晒

毅進仔係咁
成日以為自己好醒

你地無腦係真架

想知+1。
去過澳洲留學，明明多支到爆，稱得上澳洲省。d粉紅係咪葡萄啊

咁都唔夠紅?

澳洲已經好多大陸人喇喎

加速吧！

真係唔識字㗎喎

DLLM 08年四川地震我有捐錢，寫信架

之後菲律賓人質事件，311日本地震又笑人，又比說話咩香港人抵死。仲有港人熱氣球事件呀

垃圾支那

有冇香港 想睇

中國人覺得全世界都係佢既敵人
想加害佢地
呢種病叫被害妄想症

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

以前工黨既錯
宜家自由黨補救緊

Push

標題完全唔知up乜鳩

有咩咁難明

智力之鬼

正解

Trigger 到支那狗

證明班pinklin 係分化撚

你真係好撚蠢

咁大地震只死39
乜唔應該劏雞還神咩？

hello moto

CAP圖上黎譯下~